屌你老母，香港立即封城十四日啦

之後咪可以過聖誕節囉

即刻當無發現過武肺
有嚴重病徵先入院囉

識玩梗係聖誕除夕先封
可憐吓千千萬萬嘅毒撚

對對情侶係屋企做愛啦

唔好岀嚟曬恩愛篤眼篤鼻

你又咪係屈係屋企睇到咩